我以前唔明咩叫碌鳩鑲精鋼，而家我知道了

快樂杯

碌鳩鑲精鋼
屌得多粗壯

威而鋼絲刷

碌鳩鑲精鋼
抽插多利索